九龍區想租架車兩日

嚟緊11月26號27號有事想需要租架新淨少少既私家車，有冇巴打幫到手可以pm

租車公司幫到你

係咪拎黎溝女先世姪

單車is ok

問左，仲未甩P租唔到，其實平日都揸開車

你揸開咩車

單車

放低幾皮按金應該有人肯

平日揸開車 依啲原因鳩up都得喇
你有冇實質既野可以証明

解決左